『香港』 一個好既首抽 爛嘅收尾

嘥曬

金玉其外 敗絮其中

回不去了

敗絮其外 敗絮其中

呢d片點拍
果d位無可能俾你用航拍

直升機？

告士打道點用直升機
九成偷雞用航拍

點可以無呢個

IFC啊

屌你老母 支國光大 入鏡仲要牛龜咁大隻

赤化嚴重

3:48 "佢個波大呀"

不過都係我上面條片正好多 人 景 剪接